話你知到底邊類香港人會支持拉登JOE

就係一心諗住著草去美國既香港人
邊個香港人會唔怕比當地既黑人白人當成係中國人咁打撚死?

是撚但啦，樓主喺香港都比人打柒架啦